XG01: 特首選委選舉擬引入確認書

//《香港 01》今引述消息指，北京正研究為來年特首選委選舉引入「確認書」制度，「DQ」12 名參選人的準則會套用在選委選舉中，意味著大批曾反對《港區國安法》的區議員或集體被拒「入閘」。//